[
  {
    "id": 1,
    "question": "<b>サラリーマン</b>",
    "options": [
      "bạn thì thế nào?",
      "nhân viên công ty, cán bộ, người làm công ăn lương",
      "nếu bạn thích, nếu được, nếu ổn",
      "đằng nào, phía nào (cách nói tự nhiên, thân mật của \"dochira\")"
    ],
    "correctAnswer": 1,
    "difficulty": 1
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "<b>kết thúc, cuối</b>",
    "options": [
      "ううん",
      "おわり",
      "どっち",
      "ビザ"
    ],
    "correctAnswer": 1,
    "difficulty": 1
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "<b>ビザ（　）<ruby>要<rp>（</rp><rt>い</rt><rp>）</rp></ruby>るよ。</b>",
    "options": [
      "が",
      "を"
    ],
    "correctAnswer": 0,
    "difficulty": 2
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "<b>よかったら</b>",
    "options": [
      "cậu (thay cho \"anata\", đàn ông gọi bạn một cách tự nhiên và thân mật)",
      "không (cách nói tự nhiên, thân mật của \"iie\")",
      "kimono (trang phục truyền thống của Nhật Bản)",
      "nếu bạn thích, nếu được, nếu ổn"
    ],
    "correctAnswer": 3,
    "difficulty": 1
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "<b>みんなで</b>",
    "options": [
      "cần từ điển",
      "nghiên cứu, kiểm tra, điều tra",
      "mọi người cùng nhau",
      "đằng đó (cách nói tự nhiên của, thân mật \"sochira\")"
    ],
    "correctAnswer": 2,
    "difficulty": 1
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "<b>どっち</b>",
    "options": [
      "nghiên cứu, kiểm tra, điều tra",
      "nhân viên công ty, cán bộ, người làm công ăn lương",
      "đầu tiên, lúc đầu",
      "đằng nào, phía nào (cách nói tự nhiên, thân mật của \"dochira\")"
    ],
    "correctAnswer": 3,
    "difficulty": 1
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "<b>ừ (cách nói tự nhiên, thân mật của \"hai\")</b>",
    "options": [
      "うん",
      "くにへかえるの？",
      "はじめ",
      "みんなで"
    ],
    "correctAnswer": 0,
    "difficulty": 1
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "<b>はじめ</b>",
    "options": [
      "mấy hôm gần đây, mấy hôm trước",
      "nếu bạn thích, nếu được, nếu ổn",
      "tất cả mọi người",
      "đầu tiên, lúc đầu"
    ],
    "correctAnswer": 3,
    "difficulty": 1
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "<b>こっち</b>",
    "options": [
      "gọi điện thoại",
      "mình, tớ (từ thay cho \"watashi\", đàn ông tự xưng một cách tự nhiên trong không khí thân mật với nhau)",
      "visa, hộ chiếu",
      "đằng này (cách nói tự nhiên, thân mật của \"kochira\")"
    ],
    "correctAnswer": 3,
    "difficulty": 1
  },
  {
    "id": 11,
    "question": "<b>ビザ</b>",
    "options": [
      "書類",
      "Visa",
      "chứng minh",
      "hộ chiếu"
    ],
    "correctAnswer": 1,
    "difficulty": 1
  },
  {
    "id": 12,
    "question": "<b>ぼく</b>",
    "options": [
      "bạn thì thế nào?",
      "mình, tớ (từ thay cho \"watashi\", đàn ông tự xưng một cách tự nhiên trong không khí thân mật với nhau)",
      "visa, hộ chiếu",
      "đằng kia (cách nói tự nhiên, thân mật của \"achira\")"
    ],
    "correctAnswer": 1,
    "difficulty": 1
  },
  {
    "id": 13,
    "question": "<b>đằng đó (cách nói tự nhiên của, thân mật \"sochira\")</b>",
    "options": [
      "ううん",
      "そっち",
      "ぼく",
      "みんなで"
    ],
    "correctAnswer": 1,
    "difficulty": 1
  },
  {
    "id": 14,
    "question": "<b>～くん</b>",
    "options": [
      "em~, cậu ~ (từ thay cho \"san\", dùng chỉ với đàn ông trong không khí tự nhiên thân mật)",
      "tất cả mọi người",
      "tớ chờ cậu nhé. mình sẽ chờ đấy!",
      "ừ (cách nói tự nhiên, thân mật của \"hai\")"
    ],
    "correctAnswer": 0,
    "difficulty": 1
  },
  {
    "id": 15,
    "question": "<b>～けど</b>",
    "options": [
      "chỗ, địa điểm",
      "không (cách nói tự nhiên, thân mật của \"iie\")",
      "kimono (trang phục truyền thống của Nhật Bản)",
      "nhưng (dạng thông thường của \"ga\")"
    ],
    "correctAnswer": 3,
    "difficulty": 1
  },
  {
    "id": 16,
    "question": "<b>うん</b>",
    "options": [
      "nghiên cứu, kiểm tra, điều tra",
      "từ, từ ngữ, từ vựng",
      "visa, hộ chiếu",
      "ừ (cách nói tự nhiên, thân mật của \"hai\")"
    ],
    "correctAnswer": 3,
    "difficulty": 1
  },
  {
    "id": 17,
    "question": "<b>まっているよ</b>",
    "options": [
      "nhưng (dạng thông thường của \"ga\")",
      "tớ chờ cậu nhé. mình sẽ chờ đấy!",
      "đằng này (cách nói tự nhiên, thân mật của \"kochira\")",
      "ừ (cách nói tự nhiên, thân mật của \"hai\")"
    ],
    "correctAnswer": 1,
    "difficulty": 1
  },
  {
    "id": 18,
    "question": "<b>くにへかえるの？</b>",
    "options": [
      "bạn về nước à?",
      "chỗ, địa điểm",
      "cần, cần có [từ điển]",
      "giá cả, vật giá"
    ],
    "correctAnswer": 0,
    "difficulty": 1
  }
]